［求文宣］大波林琳美國國慶日攪屎棍！！！

荃灣麗城區議員林琳琴日放左條片上Facebook
林琳話要係美國國慶日派「攪屎棍」俾居民，
佢話支棍好似侵侵個髮型喎！！
大波妹仲係段片到諷刺美國攪屎棍喎！！
我諗美國人都好想欣賞下啲港式幽默嘅啫！
話曬都國慶，梗係要普天同慶下，有好嘢一齊分享～
有無英文好嘅巴絲可以加英文字幕等大家都share上Twitter/YouTube, 最好就俾侵侵知啦，等佢知我地幾憎佢攪屎棍

我無野講